元朗要日日都話去！

一定要令店鋪驚無生意，分化佢地元朗
日日唔開門，搵開咁多錢一個供咁多野
一個月無生意就會叫苦連天！
記唔記得喜記老闆本來好惡之後死晒狗
（雖然間鋪仲係度）

人地組自衛隊保祠堂啦，班牛屎好多人上連登